小三係香港人心目中係解小學三年級，點解會無丁丁變左做包二奶

垃圾蘋果扮本土，用得最多大陸字就係佢地

通常我見到就即屌,但香港好多人都覺得無問題.就好似殘體字咁